常常習慣性的想你的需要 不知你現在 可好？

我好掛住你

考緊dse都諗緊佢有無去考

最後我都係選擇左放佢走

考緊dse都仲諗住佢
巴打一係好有信心 一係已經放棄左

好唔捨得

好驚佢連dse都唔考做癈人
好掛住佢
依家係街上都撞佢唔到了

巴打係講分手果個？
我都好掛住佢
我連專登想去撞佢都冇乜可能撞到

利申絲泥
比人講分手果個

分左手撞唔到都係好事黎嘅
我同佢基本上係兩個世界嘅人黎
如果唔係同佢一齊根本冇可能係街到撞到

同伴!!!!!!!!!!!!!!!
佢就食煙成日玩通宵好中意出去
我就夜晚一定留係屋企
兩個世界嘅人

我係同佢生活嘅地區唔同
一個係港島一個係西貢
平時根本冇可能會撞到
而加分左手我都係成日同fd去玩通宵
用短暫嘅快樂黎麻醉自己

保重呀絲打 傷身
佢都好似搬左屋了
唔會再見到
ig果d都block埋

傷身果陣可以唔洗傷心 我寧願傷身
佢又冇block我 只係我唔敢睇
驚見到佢其實過得好好
Between 巴黎

又擔心佢過得唔好
又驚佢無左自己之後都一樣過得好好
果種心情好矛盾
上連登對性別真係勿認真

我明
成日想知佢過成點 但係又唔敢睇佢啲野
真係